留得青山在哪怕無牙蕉！

加油